有冇人買咗小米walking pad pro r1跑步機用唔到，仲裝唔到個app

有冇巴絲有買

pish

5毛 仲用小米

pishhhhh

小米walking dead

抵死，用小米

冇人有買過?

幾個月前係Facebook 好hit

pishhh

自己攞來

唔想用小米,但咁上下size有無其他選擇?